陸退役上將：2020前武統台灣....

陸退役上將：2020前武統台灣....

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

武肺都統唔到啦

打少左個零20200前武統

半個鐘夠啦

半小時內統一台灣

係中共2020年，仲有1900幾年

25分鐘閃電戰

23

武漢肺炎統戰，簡稱武統

12 分鐘攻下台灣

3分鐘戰爭

4分鐘過去了

今日係2020年13月1號

梗係農曆先計

可以拎回鄉證過台灣喇